解放軍出動會唔會有市民反抗解放軍

好驚 😢
有機會